湯家驊：一黨專政的政治也不比現在的特區更開明、更自由

反了反了

講真話

正如經驗豐富嘅model級老雞都未必及得上未成年少女嘅青春肉體

淚灑雪廠街

MONKEY國幻幻

香港依家好自由
平行時空

駛撚理呢條仆街講乜咩，完全無討論價值

與未成年少年發生性行為

佢至少肯承認一黨專政唔自由

起碼衰11都無事

俾中共揸住春袋

就黎衰十一合法化

懷疑舊年逃犯條例豁免衰十一都係佢提出

食幼幼

新加坡衰十一點判？

閃卡藏西環

想睇

其實11哥算係咁

佢都話過佢每次都會同中共d人解釋平反64

唔知條女宜家幾大個

笞刑

諗起毓民屌佢，真係笑到仆街
與未成年少女發生性行為，十一個字呀十一哥

幾時有無link

馬騮國衰十一雙方有exploitative relationship最高可以判20年再加打屎忽

想聽11哥分享心路歷程

無用啦 都投左共 佢以為自己走入建制就可以發揮影響力 嘥氣

待我為你就唱支歌啦 有一個律師叫十一哥(唏十一哥呀)

exact7ly

條女有冇樣睇

又真係幾靚喎

喺西環部電腦

dun make stupid people famous

屌我一直以為係少男

好多人都冇睇過呢個專訪

個主持問中國有冇公平審訊， 佢就反問敘利亞同埋伊拉克會有咩

想問尹光黃定藍

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

極權政府真係自由d
要你十一哥講乜就講乜
要收割企業 “意外”死幾件就一個仙都唔駛
美個政府邊有呢d自由

衰11刑責不比受美國制裁可怕

唔係掛

卧底

其實11哥係想借批評Monkey國一黨專政嚟批某國

馬騮國打屎忽好文明

其實佢去邊度嫖

屌

忍辱負重

佢做25

終於有人post呢張

真係曲線反緊中央，如果新加坡扮吓民主俾人選吓都叫一黨專政，咁中共叫咩

推上微博

行政會議成員湯家驊公然批評一黨專政制度，違反一國原則

我都有懷疑過 但少男就唔係衰11了

唔會掛

視乎佢D fans系黃定藍

唔好講「殖民地時代的六七暴動」啦
由頭到尾都係中共 工聯會策劃既暴動 死咁多人道歉都冇一個
想混淆視聽 篡改歷史？香港人記得

想知佢衰十一地點係邊度？

多數藍

btw系你老母

大陸掛

屌，笑咗

11哥反了反了

你九月選唔選

梗係會啦

你咁講，唔會制裁少d架

都改變唔到你仆街嘅事實
拉

[行動POST]615全民放假悼念日